根本唔明5p字有咩問題 同意請入

屌你老母爛臭閪啦！死返5p炆屎啦！

有個5p仔負皮

垃圾5P

又系到呃正評 博存在感

唉我屌，慢網速，load 唔切
一野負皮左

屌你老母5p狗

5p狗 字都唔撚識打 比人講一兩句就係度吠 收皮啦

吊梨腦冇牙！点解打字刀吾得？梨明米得囉，甘多嗲

LM

波台班假膠成日用